怵目驚心！支那四川深夜潰壩 村莊直接消失

假新聞
習種英明領導下
我共一定唔會有天災

人命是係數字

除非只死一兩個

Fake news

三峽大壩是不會出事兒的

畫面好靚

你千萬不....

死幾多人 支那人都唔會反抗架啦

同時為左買通力架：
完了！維尼：免除非洲國家2020年底到期無息貸款債務

地爆天星

咱們的政府會救我們的，不怕！

厲害了我的國

我国家哪像淹沒

大紀元假新聞黎架

文字你可以唔信，但片呢？
如果係舊片都有原出處架嘛

仲好，成條村D人死哂，維穩費又可以慳返

無事無事 中國強大

自然的河流就言樣形成番了

呢d 只係小壩既level
如果三峽大壩

GDP 又升

6月17日凌晨3點40，四川發生潰壩，洪水所到之處，2個村莊直接消失，2萬餘人轉移2人失聯！

2萬人轉移左落地府

叫春提醒你: 中国有14億人民

擺明fake news喇

是GDP的味道

我都唔信啦，有國家有黨有習主席。點會發生呢啲事。假的，肯定是假的！

陷村鏟

造謠, 美國亡我之心不死

多難興邦

五毛狗洗唔洗咁緊張

死亡人數：36

全部失蹤 無人死亡

條堤壩受左外國勢力指示

新唐人

相信黨相信政府

滅貧，全面小康

又做假做謠
無啲咁既事

電腦特技，可以不理

段片寫凌晨三點 但點解光到日頭咁

屌你咩 貧窮人口又減少 人口老化又減
終國你玩晒啦 過多幾年美國都唔夠你玩

水為財

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

因為人少左，所以升？

可能當年阿特蘭提斯口就係咁冇左.

咪係，班一個月搵少過1000蚊既人死哂，唔洗養佢地，減低社會消耗，唔洗太依靠進口，又可以避到支爆

我國科技發展神速 2020年已成功開發大型轉送門 美國3億人都要嚇死了！！！

邪惡美帝控制中国洪水

窮鬼死左，升
重建，升

大紀元真係好多FAKE NEWS

希望下一個傳說国家係中国

萬里長堤永不倒，千里黃河水滔滔

「滅貧」工作取得巨大的成功
今年之內如期全面奔小康

地震都唔會35+

願平安

條壩肯定收左美國錢

一定又係假新聞！

我屌你老母 又振災

又造謠

35死，沒事兒

線啦之話 墮呢摸 抺之絕爹話 阿烈媽些

沒事兒沒事兒

我唔信！中國咁強大！

果到自古以來都係無野嫁喎

無所謂啦,又唔係北京

相信政苦

收皮la 你屈3DCG好唔撚好

由始至終果度係無人區，一條村都冇
果度係正常河流，唔好信其他別有用心嘅人嘅說話

東方威尼斯

水為財

信政府。肯定假新聞！邊止一條村咁小

又係假新聞 中國無死人 無洪水 無武肺

朱古力奶+ 美祿啫

人姐嘛中國大把啦

死咗1億都仲有13億幾人口

唔需要大驚小怪

水壩潰決事故列表

應該好快又有更新

抵死，不過一定唔係真，fake news 黎啦一定係，都冇吹哨人

那裹有村嗎? 根本沒村 沒有沒有

條河犯咗國安法

你見到天災咩？
水為財，明明係GDP 嘅潛力

起來 起來 起來

是撚旦啦

支那政府：消失咗啫係冇人死，冇事

中国威尼斯

陰謀論啲講可能係中共專登凌晨做手腳令到潰壩等你啲人黑媽媽又瞓晒覺影唔到啲咁視覺沖擊嘅片

習主席為我城打造東方威尼斯

條片寫撚埋時間地點
弱智仔

外國勢力編造嘅假新聞

水敬臥龍

我買左件好性感既泳衣呀

係咪曲都滯睇唔明

假的全都是假的肯定係P圖出嚟

估計會越黎越多你呢類因恐而拜既無營養文

屌，又係新唐人d假新聞

咪係，爆多幾次都冇問題啦

成條村沖走咪又係死39人

又造謠生事

相信偉大嘅黨
人定勝天

啲音樂想點

新景點

沒事兒 自古以來都係一條河

Amazing China

根本班窮朋友一早話左冇錢還，所以扮大方

你了解中國嗎？你到過中國嗎？我提醒你中國有14億人

班蝗蟲, 貶下眼, 變番60億都仲得
幾萬人算什麼

叫春提住大家: 強国有14億人口

死些少人係度鬼殺咁嘈，唔剷牆上的野草、路上的石頭，點帶你進入全面小康社會呀。

天父之國

標題要改「大快人心」

大公報先假呀話

唔係支那人嚟，個縣係藏區嚟。西藏有部份地方劃咗去四川同雲南，當地人要被逼掛毛/習嘅相廳，但有啲人屋入面會有暗房拜神，仲會收埋達賴張相。

凌晨但點解好似光到朝早咁

摺被軍死幾十個 連官方數字都冇
印度有名有姓有國葬

村民係因為自身疾病死去的

唔關缺堤事

冇咗片手指甲啫

死亡人數不超過36人
支那有既係人口

滅貧姐，全面進入小康

唔好比佢停齊鼓掌

假的！連燈一眾認為中國之強大
絕對唔會滅絕

睇錯四川遺孀深夜消失

當有14億錢 洗幾百萬又有乜所謂

假既一定係假既

係刁大大 大發神威
清理低端人口

清洗低端人口

支那人：又唔係我死，做咩要反抗

連燈仔終於識得運用自己嘅燈力將支那燈死

都是假新闻，相信党和国家，没事儿。

福氣黎架

咪幾好訓訓下死
分分鐘以為自己發緊惡夢唔知自己死咗

四川已經係上遊，上遊咁都撚大獲，去到宜昌好大衝擊，一係上遊提霸唔頂比水去其他地方，死保長江大霸面子

利申睇地圖鳩估物吊

滾滾長江東逝水

中国咁强大，唔會有事啦

Fced?

可防可控

人生，總有歡喜

信政府

四川滅貧又離成功近左一步

年年有今日

直接消失

收左美國錢

假新聞，成條村無左 都唔見屍體亦都無人話尋人，一定係假

死了3億 還有3億

沒事兒 沒事兒

仲未有家屬出嚟上訪

好多Ｐ牌五毛

美國造出黎嘅CGI

三峽水壩又要排洪了，淹沒一些韭菜，沒事兒

支那都報埋，支那賤畜

死哂未

業力引爆

沖一沖 又可以刷多幾百億gdp

條村都冇人 沒事兒

有湖景，可以賣貴啲。

中國坐擁全球最大14億流動器官庫

呢啲係外國勢力嘅假消息

啱 唔知點解
連登仔會變咗瘋狂引用大紀元同新唐人的新聞打J

頂盡死34隻 沒事兒 沒事兒

支那人減少幾百

支那糧食 又減少幾百

沒事兒，多難興邦

尋日

今日細雨左啲

Weekend 就勁啦

on9
就係笑緊你有曬片都一口咬定係假呀

仲有14億

個post特登唔講淹沒左幾多個村

唔知四川呢條河係咪會匯去三峽

個bgm打贏仗咁款

又係武漢中招
不過三峽大壩固若金湯，可抵擋萬年一遇洪水

我都想信係真，但條片咁光？

流砂瀑流!!

係真既話抵吖 抵死吖

相信政府

從武漢回來習近平爺爺全然不顧身體的疲憊，連夜找我們幾個小標兵商量兒童節日的安排。談得晚了，便送我們出門，要司機送我們回家。在去大門口的路上，我們說：「習爺爺，您回去休息吧。您剛從武漢回來。」習爺爺搖搖頭，「不礙事，你們知道現在國際上有很多人把社會主義當作敵人，不斷給我們製造麻煩，你們是祖國的未來，你們的事情便是國家的事情，是頭等大事。」我們都激動了，眼裏噙著淚花。多好的習爺爺呀。習爺爺抬頭看看天空說：「如果世界真像這天空這麼安靜就好了，但是就有一些國家，像美國，要搞亂這個世界，他們是罪人。」說著，習爺爺彎下腰，從水霸河裏撿出一顆石子，然後看著天空說：「該死的美國佬。」說著他把石子奮力向上一擲。很快就見空中一顆衛星突然爆發出耀眼的強光，然後就墜落下來。「這是美國的間諜衛星，他們一直在平壤上空盤旋，侵犯我們的主權，我已經忍了很久了。」習爺爺憤憤地說。小朋友們都鼓起掌來，為祖國有這樣的領導人感到自豪。一會習爺爺叫來秘書問：「那個衛星落到什麼地方了？」「好像是四川一帶。」秘書說。

習爺爺一愣，說：「趕緊派人去查，看有什麼問題沒有。」之後爺爺送我們到大門口，一直揮手到看不見我們。

第四天我們聽說四川那邊出事了，我們很緊張。而這時習爺爺叫我們過去。他依然那麼慈祥，讓我們坐下說：「戰爭總是要有犧牲的。為民族獨立事業犧牲的人是偉大的。」他這時低下頭說：「但我必須承認，我當時擊落敵人衛星的行為太魯莽了，我在這裏向全國人們道歉。我將向全國人民說明情況。」

我們頓時熱淚盈眶，多好的爺爺呀，他在跟敵人鬥爭過程中的小失誤竟然被他記在心裏，還道了歉，我們在將來的學習中一定要向習爺爺學，學他老人家那寬廣的胸懷，和不恥下問的精神。

報細d 死死下都唔多覺架啦 又贏

唔會多過36

你老母就假閪

鯨魚都係魚，四川都係川

最緊要人有事

幾似白川鄉

咁快就萬年一遇！

沒事兒

如果有人係三霸放炸彈會點

段片個bgm 好抵死

支那咁鍾意起壩，遲早㗎啦

cls 個音樂好似抗戰勝利片段重溫咁 好有凱旋歸來個種榮耀感覺 真係笑撚左

背景音樂咁似pokemon d 遊戲
聽到好振奮

個個淨係睇到你句紅字
笑死我

香港地幾撚幸福

習：2020年中國全面小康！
李克強：6億人口月入低於1000
習：。。。
三峽潰，暴雨水災，隨時危害下遊6億人
習：哈哈！天助我也！死哂果6億人咪全面小康囉！邊個話我做唔到？😀

支爆就真係爆啦！
哈哈哈哈，好嘢嚟架！！！！

假新聞

支那仔：尼他媽這是美國狗那一條村莊 活該

假的，都唔比用航拍

假的假的央視睇唔到嘅都係假嘅
支持習近平新時代中國特色社會主義思想
中國人都要 忠黨愛國
黨需要你 難道你唔愛國

凌晨潰壩都可以有兩萬人走得切，仲要失蹤得兩個
，我國真她媽的強大

驚西咩
呢d低端人口
死7左佢仲好啦
唔好阻住我國發展

天啊
何其壯觀
好靚

假撚到

Lm

彎彎的小河 青青的山岡 依偎著小村莊
藍藍的天空 陣陣的花香 怎不叫人為你嚮往

就咁睇相似係之前四川地震時D相

其實大陸不知幾想清理低端人口
兩億人係城市失業返鄉下 呢家連個天都幫佢

情操高尚

學藍屍話齋 實係CG 沒事兒

2020 全國脫貧不是夢

個video 仲要用埋咁鬼 雄偉壯闊感既背景音樂

沒事兒 沒事兒
還有黨呀

個BGM我從心講左句
厲害了 我的蟈

連登仔打飛機打到眼殘

又可以俾少養老金

點解啲咁令人興奮既新聞次次都係大紀元or新唐人

認真答，因為主流傳媒出文前要做好多 fact check 工作

係呀有片呀，但聯絡唔到拍片人，聯絡唔到當地傳媒，或者無實地去過就好難確定

依啲case 首先你已經唔會聯絡到當地

結果得大紀元會出